呢排街上少左好多橙色劉江華

可以幾條街都冇一個

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會